人不作出犧牲，就不會得到任何回報

「人不作出犧牲，就不會得到任何回報，
想得到一樣東西，就必須付出同等的代價。
這就是煉金術的基本原則 － 「等價交換」

鋼鍊幾好睇

若被傷害夠

就用一對手

“儘管我並沒有活多久，但是這件事我很確定···假如有人能夠改變某些東西，那個人一定是一個能夠捨棄重要的東西的人，什麼都無法捨棄的人什麼都無法改變。“

巨人都好好睇

痛快的割開

包爺幫手燈下ok?

呢樣野冇得講笑了
認真對待下

單春條撚人表態未, 平時咁撚藝術家性格, (唱)D歌又懶撚憂國憂民咁撚樣

唉

包爺

支持香港佔大多數嘅和理非以合法方式取消港共官員外國護照，不義之人必將受世界懲罰！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

提防落雨，帶多把遮

召集海外巴絲支援義士

希望你地生性D 認真睇睇呢個漫畫 試下唔係屋企睇 而係去近海既某公園睇 會領悟到漫畫既真理

推

包b